點睇Dost一年前已經講中今年賽果？

屌奶星 俾埋d咁嘅對手我地利物浦簡直是冇肉

咁都tip中今年歐超盃

當年成班柒頭仲笑我唔識波 迪布尼最後咪又係輸俾我地隊長軒巨

funson

樓上=飯+2

Ben不嬲準

屎忽撞棍

中埋阿仙奴歐超盃

又唔見你撞到

佢條棍太短撞唔到

似你

利迷識波就唔會反軒啦

系

-6

條傻西都戇撚鳩，阿仙奴拎撚到歐聯我切啦

今次唔好笑

劇透罪有冇得追溯

我燈緊你識乜

似會，連狗好能憎dost

巴斯杜斯